屌奶星，銀河廢艦又撞撚左船喇

屌你老母留名

贏撚硬 洗乜燈

宇宙最廢

英超意甲組一支聯隊嬴唔嬴到皇馬

近十年 真係西甲隊隊好撚得 意甲失色得好緊要

祖記歐聯贏皇馬

祖記贏皇馬咪又係靠皇馬青訓

4強果陣皇馬疲累加傷患先會輸比祖記，仲有果隊祖記已經星散，莫拉達，泰維斯，普巴，派路，維度走曬，後防一係走，一係老，你叫我排聯隊，只會揀保方做龍門

屌奶星
好耐無見大熊

長居屌奶星

加個戴巴拿

屌奶星

加埋BBC防線 佢地歐國盃個陣都幾穩陣

邦路斯
前鋒用希古恩
舊將打皇馬有加成

小白呢

Ok